[推到完場] 今晚明珠930做銀河守護隊Guardians of the Galaxy

I am groot

岩岩睇完第2集

好掛住BABY groot